[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2568)

齊羊

fast

小保加逼害半主

小保加再來一個

小仆街

彭美拉斯 2-0 梅格

小保加買左盤希望有
即場退到半球 on79

2:0 小仆街..

小保加 2-0 杜利馬

唔計wtf

神奇更衣室 睇住黎食

波都開埋。。

屌見到半場 打定輸數
又加左注 水晶

？

再多粒可以安心訓教

水晶不敗 我驚佢和多

買左6場上盤 希望起身有錢收

3:0...

咩料 又神奇更衣室

珅9我

屌 係咁響 以為俾人入返

3:0

Gel了

買完希拉爾訓著左冇買到祖

奧林試下開上盤

屌 依家好撚嬲呀
俾小保加撚呀

小保加比狗屌啦

gchi

假到仆街

奧林比跟下大隊上盤啦屌 輸半都ok

明尼路對家YY巴點睇

真係祖記

慘死 串左明尼
信自己喇
南美波買運

加埋成30幾腳得兩粒

你老母半2全2

奧林比亞會 廿尻幾次射門射一粒

輸半都冇得輸cls ball

半2全2 半細全大

25射入得1球
blacklist

隔黎就3:0 呢場半2全2 cls

奧林比亞會敢唔敢入多粒

琴晚有無贏

琴眼太眼訓咩都無買，玩早波算

有乜心水

輸半都唔得 屌

艾殺德竟然絕殺左 仲搞到我80分鐘就訓左
無買到祖記

win little la
仆街自由杯半2全2 30腳 1球

訓五對答案算 串晒墨職上盤 dllm

放過d上盤得唔得

唔穿堆甘美w?

點解覺得 明尼路係伏

過熱。好似伏

Juv 晉 4.0 gel

mc 7:0 又中

狗會做咩封曬盤 幾點開返？

琴日素左50k 上盤 dllm

... 弱智

15分

8：15

3q

屎砵2.5b
有冇同路

水晶上場大比數 今次個大仲咗高水？

咁

水晶大 明尼細 甘美大 串埋睇波

9點 角細？

水晶串明尼係咪太正路？

自己睇中唔想同yy同路

同路
小注埋半大

水晶大會咁旬 睇死開唔到

明尼路斷硬了

兩場對家2x1

八半嗰兩場仲未諗到買咩

咁正氣開唔開到架

主勝 客勝

好似三場喎

我諗住買 波大波細 算

南美波有咁正路？

訓前落少少注皇馬x鏝大波2x3

訓醒終於中左

皇馬

拿根亞大波

訓左幾耐

昏迷左幾耐

打錯 祖雲x鏝先啱
自膠

啱啱訓醒
打錯字好正常

自膠左

絲打可愛到

士砵亭水晶
拿根亞

想買拿根亞讓半一高水

同路

同晒路齊贏

其實 琴晚D波真係都幾正氣 幾好賭

水晶

買唔切明尼路win

個個老翻士砵亭 我都上船了

水精

明應該好穩陣，平手盤坐和望贏

1:0gel

1:0

1-0

水晶GGGGOOOAAALLLLL

Fk u

秒糕 癲

秒goal

水晶goallll

Gel

我上個post買左 3x1 easy la cashed

秒糕又要半細了

水晶1-0

No gel

咁正氣

屌你老母奧林比亞會 30腳 得1球 堅on9

又秒糕

明明路學吓人咁正氣ok?

唔好gel..將贏左果啲推晒落去

100% ball

同拿蛇同咗路

屌尋晚d波咁正氣但係淨係買得一場錫菲聯

快手開個半大

又主場盃

土砵亨快手456

水晶呢場會和

頂撚住個半場先

456

琴晚亞冠輸撚哂， psg 去到r 聯都開正氣波冇錢買

+1

加油齊贏

我訓咗無買添

和你老鼠

買到祖同鏝 2x1 但轉頭英冠唔信咁正路豬哂

布城對榜尾盤都走唔到

秒糕半細定律 廣鳥三箭

屌你亞冠西撚到 晚上咁撚多正氣波
真係要戒下午d西波 澳假 亞冠

阿甲仔正仆街

中北美冠係knock out ？

嘩 1：0啦。 正。 齊齊同路

幾場上盤穿哂盤， 心都唔駛練我輸哂係淘寶隊

1-1

1:1

....

1 1

1:1 goal

屌你老母水晶

出少句聲啦

咁早呀m狗

我一講完 對家就入

半大易到

屌你老母買左細波點頂

個頭讚人話人好波，呢頭就屌 你班撚樣真係仲轉得快過尚書大人

麻煩你咪撚講野

9 點買咩

okkkkkk

又話琴日輸晒冇錢賭凌晨

中北美 主隊領先兩球

1:1 客cashed

1 1

仆街水晶 你好同我渣渣林2:1

賭仔講野你都信

同我立即入波

唔敢講了。sosad

你講 我買對家

呢場會大波

利申
冇買水晶

講啦 幫下大家

邊個話正氣

下盤gel爆

蒙特12m？封左

屎波亭

快手開埋大波就唔睇了

集氣

拿根亞有無同路

點解秒入仲會有goal
明明秒入no goal 定律

依家no goal, 半 2 全2

不適用南美假波

屌你老母水晶 快入兩粒

屌 仲要俾客屌番轉頭

無，客黃姐

我會買紅牛晉級

早知買美冠都唔屌自由盃

屌好難賭

水晶宮慘死

拿根亞
唔會再信美職

會唔會一陣墨超都唔會再信架

嘩 訓醒全cashed 祖盤祖高水晉

半和同全細， 已經揀低水果飯嫁啦

早啊！

早！

我朗勁到仆街

水晶俾人屌返轉頭

遲d可能戒賭

有鬥志 高水都值得買

集氣水晶

連登大船 好正常

國民隊爽手入波

垃圾黎 主場都要俾人屌

你又係水晶？

唔派講經牙

死都唔會要美職球隊啦 拿根亞

拉古奶啦 美職作客廢過狗

唔係中立場咩

是的。

睇緊波好多靚女

決定做我朗fans

大撚鑊

美奧 個場2.5大 係咪jump得

買左甘美奧麻煩泰迪熊個龍門幫手助攻

屌佢老母 射得一下就比人禁屌

水晶已死

買咗拿根覺得太大船 針得

你有十秒

拿根半大

唔好呀

已死 可以下場

咩料 連登大船一到朝早就沉 日出號？

水晶俾人禁撚到 上天台先

睇緊live定數據撚

呀朗屈到

贏緊兩粒 和波/輸一球都唔怕

水晶加油呀

水晶果場冰波冰角

rb咁快1c

有到過岸咩

水晶就算鳩數啦好嗎
蒙柒識入未

拿根亞秒角

明仔半場整一球先

計埋凌晨都仲有祖記開到嘅

嘩屌同路

拿根比人禁屌

01

Red bull

快半大

紅牛goalll

拿根亞一齊死

拉古奶針

紅牛

屌你老母m狗燈撚到

訓醒睇到祖晉同曼城主其他 後悔無買 琴晚訓前想2串1果2場上盤

拿根亞幾時死

3分鐘要叫反cup

連燈大船果然勁

普馬goal ok?

屌拿根真係出事

通常唔買 就會中。

定律來

10倍紅牛晉

又關我事

屌 自由盃全半和揀左低水細波

刷角

勁過4倍祖記

屌以後我都唔出了
講完成班jer撚住

Jer你唔係因為你出水 係因為你搶口
仲未明？

拿根入佢2:1得唔得

臨走幫我燈一燈角大 買少少角細please

水晶神奇更衣室

點解0比1仲有4倍晉級咁多

Mon撚到

水晶345對家啦

屌佢力做低水半和

等9.5大高水先

狗會派錢

痴線 半場俾人射到暈

屌咪mon撚住

邊個話美假作客廢過狗

2.7半大

痴撚線

10倍客晉

02

入完個球比人屌到未起腳

屌你老母拿根

Bug黎 要買好買

開波秒糕完俾連登仔吹奏 即刻俾人屌打半場

8分鐘半大

角大已死

紅牛gelllllllllllllllllllll

有人好似要連墨超都唔信

美職食左藥？咁撚勁

Rb gel到爆

紅牛派錢

4.5/5叫人點買

屌以後呢啲雙循環識買啦
次輪就買落後緊個隊

紅牛咁撚勁

基本啦 宜家先知

rb ng?

甘美奧識入波未

馬會開盤慢過狗， 刷角機刷左兩角都未開盤

飲左紅牛嘛

之前都唔係咁work
呢幾場係咁

一唔買又勁到癡線

國民12m?

甘美奧又撚手足

屌你老母 拿根

訓醒就執5000 2.7半大正

假封

買左2.5b
我理撚得佢邊隊入

拉古奶仲係咁熱

咩撚on9 邊撚到12m

紅牛客勝1.32 按埋層樓all in收息

輸撚到睇唔到個問號呀屌你老母

真

4.5/5

紅牛盤唔撚補了 唔信主隊垃圾cup到

啱架啦rb炒多幾粒啦，我就贏多啲，啲on9就輸多啲

快刷

@2.1倍超高水

Cls 拿根亞0-2？ 假波

無錯

乜撚野事 拿根亞 輸緊2粒？

連登大船

0:2 Rb晉 仲有2.27

但係我點睇都覺得戴綠帽會俾堤格炒多獲wor

假閪到咁 拿根亞針

上場輸02

下半場追返2粒

刷角勒

嗯 快買

買都咪撚問呀on9
執就12m咩

屌你拿根亞上盤咁樣針

cup 4粒

夠膽再假d呀 開個客主黎

3：2得唔得

大船真係仆街多

Ok

得 曼城咪得

因為贏錢既只係少數人

屌嬲到打錯字

輸多啲啦你

無 輸撚硬

拿根亞 DLLM

3球就無啦 4.5s好入閘啦

刷角未

明尼加油

繼續啦 由得你笑住先

咁你買咩

個劇本就係上半場0比2 下半場主入一球晉

紅牛gel

笑住 袋撚咗落袋啦傻仔

拿根cup啦

點解要買果場 上場已經0:2 又想好似拿根亞咁中伏？

拿根點cup

中到抽起個本派哂比手足

Lm

lm

紅牛2.5b

祝中

拿根亞blacklisted

紅牛晉級賽前有60倍

似

拿根亞全隊爆炸啦

60?

真似

嘩 咁多

唔係12倍嗎？

Lm支持

10倍姐

入左2球就冰

等10.5b 高水買， 拉古奶刷角機

晉級隊伍[單項]
拿根亞(主隊晉級) 紐約紅牛(客隊晉級)
1.01
10.75

邊撚到60呀

狗會點會有咁高

Sor 賭到眼濛

拿根亞主場連美職都贏唔到 好撚假

頭先見到10.75

拿根亞好勁咩

支持

上盤等死

一定勁撚過美職球隊先

我指60倍
狗會收到風既話 60倍都變10倍

半場刷多3隻好喎

奇蹟反杯plz

收到風

紅牛快入

買咗紅牛？

Ng得1.48

大角已死

冇啦 拿根亞

紅牛飲左redbull呀 其實係rebull賣廣告

紅牛上

買佢晉

停左c

水晶 明尼路

有12買

成個marketing好撚恐怖

仲未有lm

咁你個theory係啱嘅洗咩驚姐
直接gel頭等收錢得啦

快啲飲多杯紅牛

0:3未

普馬斯入多粒半大得唔得

4c

4cccc

唔覺

diu , 10.5 等佢跳多下都唔得

狗會成日都收到風架啦 尤其是澳職
阿德反杯4-3終極大假波 墨勝無限角封盤

十倍

究竟憑咩讓人

又兩c, 屌

5c

5ccc

拿根入未

開盤9。5b

有無作客入球優惠?

拿根cup 全隊仆街死

我唔買但都十卜你叫你快買啵 仲想點 難得連登有人撐你

上場拿根作客2:0

拿根cup到我派5個100 頭5

我

好

慳返啖氣啦

紅牛 普馬 堤格 堤華納 4串5gogogo

紅牛屌打緊？

屌你老母 上次買紅牛就輸2-0 今次買拿根又輸2-0

中左2次

Cup 有波入都偷笑

唔好咁 你俾我感覺好想我快撚啲仆街死咁

彈出又陣入 sosad

明了

我都係今場只買大角

下場買咩

btw撐我就成日都有ga la
個個等我出水買對家

咁我咪答左你話左唔好買果場囉 你又要話我gel硬唔洗驚
你好難服侍啵

普馬屎 多拉多屎 入波未?

水晶又角

刷多d

時間問題姐

紅牛飲晒紅牛未

刷角gogogogo

水晶頂著細波

下半效力就過

老虎係深盤
而且和都得
應該要skip

6c

更衣室無限供應

還可以啦

唔好咁黑心

毒梟今場未上電姐 一陣更衣室差完電就反杯

屎砵半2全2？

水晶立即入波

似俾人絕殺 屌...和都輸半 慘

踢咗十分鐘都冇 你地賭到無晒信心咁

買埋12.5s 再輸就jump

上半場比多2c唔算貪心掛

普馬斯搞咩 仲未入多粒

無c ice c

拿根亞紅牛踢到無力咩

屌你老母水晶蒙柒肯入未

唔好

入多幾球

水晶快手入啦

冰角

拿根亞-3 甘美奧-3 水晶-1 老虎-2

你老母閪我嗌既唔係角球係入球啊

岩先果場 有d陰影

水晶上場就9球
今場15分鐘2 球就停 屌

半2全2 西波

水晶入呀屌柒你

拿根亞廢到

買撚左紅牛對家

嘉欣 上！

呢場當輸左算拿根亞入1球都晉級仲點會同你入3球

大轟12.5b 了

紅牛有人受傷

又想同首回合一樣半2全2？

反完手未

DLLM

Real

土砵亭落飛 快入

ok 快手入波啦

Dllm on9 ball

水晶齋禁屌唔射門係咩玩法？

水晶刷角入球

補1

同啲仆街一樣，靜係屌唔射精

水晶入多粒

男人既夢想

拿根收咗錢仲點會入波，0-3準備了

無人嗌水晶

拿根亞刷角未？ 屌你-6

02 6c HT
???? FT

嗌有咩用

水晶入啦屌你個閪

明尼

1:4

3-2 11c FT

朝早場場波都未訓醒 靜到

小保加好精彩喎 半0全3

屌可能嗌嗌吓就入呢

為正氣而戰

水晶贏波ok?

屌你啦

永晶官仆街啦

水晶個大邊有咁旬呀 睇死半2全2

水晶 求你射門拉

水晶官射入啦屌你老母

水晶猜撚夠未 肯入禁區玩未

甘美比多兩粒 仆街45分鐘炸我3x1半和而家想炸埋我個大？我炸你老母全家呀

水晶點撚樣呀

水晶果場大角細波

水晶宮

水晶下半場0射

全部時間停止晒

國民隊

隊爆佢

蒙柒GGGGOOOAAALLLLL

水晶差你 快手

明GG 水晶GG

對家2x1真係然

屌 明尼路輸撚埋 自由盃真係買唔到客盤

水晶快撚手啦

水晶主盤你估又好好咩

同路咪贏lor 就係咁簡單

水晶呢

半2全2 又撚手足

2.5b慘死

水晶贏波快

水晶 屌你老母

屌你 差d 推左4萬落去

水晶快撚啲射同入呀你老母臭閪

客晉

西盃買4萬 不如琴晚是但搵場買仲易贏

咁你要嗌吓先得ga
唔好剩係掛住jer M狗

水晶 屌你老母 岩岩上面gel頭果啲 屌埋你

水晶比人禁屌買果d

水晶入呀屌你老母

拜仁慕尼黑晉級有冇同路?

巴西波全部都係垃圾

半2全2？
水晶快啦

水晶入波派一個

明仔大波已死

國民入波無人叫

水晶快入 咪斷撚咗2穿1

水晶比人禁屌到

水晶命令你立即入波

有人屌冇人叫

水晶細波gel 頂撚著

水晶入多粒上天台叫

水晶 角

水晶入呀你老母

屌 開波前咁多明尼路 呢家個個轉晒國民隊
集體反水？

明尼路大船沉了

葛仔好波, 係尐傻鳩先買水晶, 葛仔gel 鳩硬

水晶試下一係唔射 一射就入

咁多傻仔買水晶

明尼路果d潛晒水啦

士砵亭入波我落馬會9嗌

拿根cup 唔到小心返去比毒梟買起

普馬屎入波未

跟潛算 豬撚到

明顯係毒梟要佢地放水

水晶比個絕殺我

唉。。。推落紅牛ng算

水晶刷角值得入波的

水晶齋刷c唔射咩玩法

其實佢地係咪買咗紅牛 所以先唔敢入波

水晶終於射波

唔好衝動

水晶 開來見我

屌你老母水晶 幫我含撚啦

屎砵快撚d入多球

國民頂住

明尼路追和ok?

你唔好嗌波啦

brother 咩app睇到直播？

葛gel 撚晒啦, 水晶點會贏, on9 先買水晶

OK.
我應該叫對家

7c

普馬大球已死

射門4:14
上盤好唔好意思仲屌波

水晶立即入波啦仆街

主ng仲係1.6

飲晒紅牛
充滿能量
送你一對翼

嗌啦, 水晶唔會贏

細波穩撚到

拿根亞cup得十倍，咪撚玩啦

冰角...

我對家穩撚到 一重注即輸

12.5b

屌 買大波就刷c .買大角就入波唔刷c

下場買乜 要跟了

痴撚線 連詩雅

Gel頭yy

咩事9c

屌你老母

10c

嘩， 拉古奶刷角機啟動

拿根亞全隊老母做雞啦

刷c就入埋波啦屌

4

1-2 好波

d C 落雨咁落。CLS

12

拿根1:2

炸

真係入

Fake 無波了

炸啦屌你老母，垃圾賤種刷角

蒙柒同水晶揀左水晶 好撚正啊屌

炸左到對家入

屌

刷得咁勁應該要買ng 了

搞撚掂, 你地慢慢嗌水晶啦, 葛仔gel 頭收錢

水晶1:1完

屌12.5s慘死

好日唔買一次角

Oh my crystal

11

fake goal 變角， 無限角大

嘩dllm啱啱補左紅牛ng就話入

10.5-13.5

5分鐘6c

6連c？

無事

12, 拉古奶可唔可以就一就馬會開盤速度， 完全追唔到

真係未見過

係咪有手足入左細

角升到17.5 CLS

水晶真為屌你個老母

應該無可能18c掛

球證收咗幾錢

水晶成隊賣屎忽啦屌

冇波入了

水晶爆埋尾段黎個絕殺

屌你 痴線6連角

水晶唔輸都偷笑啦得4射

紅牛入多粒晉級一世球迷

針死

入個17.5s睇佢咩料

唔睇了 陣間all in老虎算

葛gel

角細黨

水晶入未

角細慘死

明路立即入！

屎砵兩隊快撚d入波啦on9

17.5s

Cls 一陣就刷左5個算點 再入17.5s

和波gel

15分鐘1:1 90分鐘1:1

普馬可否開大波

水晶宮仆街到

16.5b 有無得諗

等18.5s先

水晶立即絕殺

all in

12.5S jump

英超果隊都係一樣

16.5s送錢

推

16.5s頂住

必發臨場指數見到

5分鐘都6角啦

大波手足

有無手足一齊嗌普馬2.5b

和波不如咪撚踢 放低粒波去食屎咪得

水晶5碼唔入

紅牛炸‘完快入

Gun 冰實呀

國民同水晶揀撚左水晶

水晶1:1已經係bonus

中半大輸全大 又無玩過 on9南美波

紅牛gn

紅牛應該晉唔到

排緊隊入錢

Ng

波都未控到 有球似樣啲係條長毛仔射
控都唔控飛埋機

同我冰20分鐘

咁早

無錢食早餐無計

冰實

冇錢食早餐有錢入馬會

水晶半2全2

唔敢串埋甘美奧細

冰角呀屌你

唔食都要賭

Me too

12.5s 頂到我自隊一打紅牛

有冇手足15.5s

角大gel

11.5s一陣就爆左 冰實呀 幫12.5s手足一齊冰

16.5一齊冰

我倒酒

18.5s？

點睇和 我只係睇到下盤

上半場買撚咗12.5s 下半場唔夠10分鐘刷到12c

13c

你有故事 我有紅牛

屌你兩隊落地獄啦

咪刷啦

真係贏埋都唔夠睇醫生

買拉古奶ng, 下半場變哂身， 應該輸波晉級

紅牛半2全2

8：15 和指由19升到45......
傻西都知上盤開唔出

FT 國民1-0

注碼分配問題請教:
以紅牛呢場
我0:1買左客1.7 100蚊
而家0:2可以點贏到馬會?
我經常係呢個情景下注碼失衡
不斷買波膽或主隊,結果反而輸錢
請教下路分享心得,應該點分配注碼
,頭先補左50蚊3.5/4球,再加埋D波膽主其他之類,如果無入球又係變返輸幾十蚊
始終拿捏唔到注碼分配

有巴打答依d情況可以補小小大波。 有數計 2:2先平 有可能1:3都收錢
咁應該用給多盈利去補?

因為就算客贏都係得70蚊

Ng1.68 晉級1.66
不如直接買晉級

入波未

冰實呀唔該

乜都唔做已經贏錢， 駛乜諗咁多

一朝早就輸1500

冰撚到完場呀

第一注又唔係3,4倍以上既野 得1.7倍都要諗補飛 咁不如唔好買

普馬斯-1派100

有冇水晶受害者一齊哭喪

似主ng/no goal

自由盃有無加時定直接12碼

算數啦走數狗

唔知以為買左1皮
100食餐好d都無撚左

中左實唔抽你放心

仲係0-2 拿根亞 食撚屎啦

唔撚係半2全2呀？

16.5s有無人幫手頂一頂

食屎 識唔識射架

冰實d角就得

朝早d波不宜玩真係.....痴撚線

上半秒下半冰
咩定律黎

普馬大波派100

拿根半2全2？

中呢場伏 SAME HERE

串左紅牛9.5b 想4

諗住捱到射12m?

14c

14

夠啦咪刷啦冰實啦

頂唔順啦

唉

刷C

咁撚易就送角

買主晉級算

贏兩粒都刷

角球入撚到波咩,係中場算啦

2-0

2:0！！！！

拿狗blacklist

加碼 普馬大波抽1個300

14角完好嗎

Lm !

你買左1.7@100, 假設贏都係70蚊。
你咪拎賺既一半即係30/40蚊買其他，好似大波/NG/角大角細
確保自己有賺先啦。
贏70又比番落50比馬會，用下腦啦

都話紅牛晉唔到

主反cup到 一個月唔打J唔屌閪

反杯ok?

刷得仲癲啦

無人想知

主入多2粒

拉古奶

紅牛快喲nba大波 我手持5.5b

屌 俾希望人

準備反cup

cashed

杯呀

拿根3-2派1個100

唔好刷求下

輸幾多？

最怕主隊夠出線就放慢踢

拿根cap 派50

1:2

Cup啦

開盤未

似入波多過刷

主cup佢

多拉多屎入波呀

主ng cashed, 依家買no goal, 輸波晉級劇本

紅牛會刷

注項已被接納 : 1
交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額
1 接納 1391 角球大細 星期二 37
拿根亞(主) 對 紐約紅牛(客)
角球大細
細[16.5]@1.71

我大

佢攻唔到

Gelgelgel

me

3.5/4B

主cup埋佢

可唔可以入多兩三粒

支持 一齊冰實

曼聯劇本 臨尾紅牛會絕殺

14
17c
中左派2位100

2-2好波

拿根亞 2-2 紐約紅牛

2:2

LM

假撚到

Me

笑

5.5B -2

cup佢呀

俾多粒

CUP佢老母

一開盤就入

Cup呀拿根

買唔切大波

杯柒佢！！！！！拿根！！！！

cls

屌， 2-2, 4.5s 點頂

仲有15分鐘

主晉gel

更正
如果中左其中一個就派

完了

No goal了

15分鐵入多兩粒 有無人支持

反cupm得唔得

3:2好嗎

1.7主晉開始想gel..

G持

4.5b ready

好彩馬會派彩慢， 推唔到no g

冰實呀d角

3:2叫爆區

咁都驚？

入波大機會角

17.5s 冰實

上呀

快喲42

中完第三球唔敢賭呢場了 假波黎

反cup！！！

3.5s已完 紅牛普馬唔大今朝真係大出血

3-2呀 快快快

4：2叫爆區

提早完得唔得， 買唔切11 點

3:2叫爆區
4:2叫爆區

Lunch 會抽

痴撚綠未見過連登仔咁齊心

我都咁諗 不過買左唯有叫冰 冰實呀

拿根入多粒呀

Goalllll

拿根亞 3-2 紐約紅牛

3:2叫爆區
4:2叫爆區
16.5s叫爆區

Cup 左

3-2

Cup

3:2

痴撚線波

5.5B-1

阿根好波！！！！！

屌， 3-2, on9, 4.5s 都輸 紅牛

32

7分鐘3 球

開到18c派兩個200

普馬入多粒

正氣波

GGGOOOAAALLLLl

冰角呀 杯埋唔好再刷啦

主w 想gel....

17c ok？

假波

好波

我了
紅牛晉

cls ball

Cup就唔好刷角啦